仲未有工返嘅你哋, 依家搵緊咩工

如題

量地

好想轉工 行屍走肉 日日等死

返緊但搵緊

今年fg搵咗份做食品採購嘅assistant 仲等緊offer

做purchasing好惨...

同行，記得做一兩年冇野學/冇升過即轉公司，唔好浪費時間

同行fg請教下大概會幾耐升一次